La forma de proceder para contribuir depende del tipo de contribución pero en todos los casos la sugerencia es comenzar creando un [ticket](https://gitlab.com/nicopaez/estampador/-/issues), o incluso comenzar revisando los tickets existente pues tal vez ya sea un tema identificado.
